大阪 Rinku Outlet值唔值得去？

唔係順路去機場，搵一日去會唔會好on9?

會

去神戶果個啦

唔值 唔係特別平 d款唔靚

順路有時間先去

唔值 唔係特別平 去又麻煩

咁我淨係去鶴見算
神戶嗰個點去？唔該

Google 下，好多blog有教

唔L 去 乜都買唔到 浪費時間

無野買到

呢個幾好 無乜人 但間montbell唔收卡

其實唔多野買 順路先去啦
都係gap nike個d

男裝既話我覺得神戶三井outlet都唔太吸引
唔係特別平 平價野款式少
我覺得去天王寺個商場已經夠
除非你諗住神戶玩一日
btw依家心斎橋已經垃圾到不得了
唔明點解仲有支那畜以外既人去

唔值

天王寺商場？

大阪有個區叫天王寺
即係通天閣個邊
係大阪以前既核心區
個到好似灣仔咁
一邊好繁榮一邊好up dup
個邊有兩個商場好近
但一平一好貴
貴個個好似sogo 平個個似朗豪坊
唔好入錯

鶴見係咪即係門真南站果個？ 果個outlet啲款勁舊
神戶三井個outlet個景超靚

鶴見超細
冇咩嘢買 中晒伏

其實日本咁抵
去outlet 冇乜意思

唔值 冇咩特別野賣

舞子公園行去outlet個海濱好浪漫
雖然我一個人行

上埋明石大橋。

Rinku 如果自駕遊的話就可以去下嘅，建議上機前 (當然睇下幾點機) 去，買完就過對面海上機

如果唔係自駕遊的話就...其實不了

唔撚好去 冇野睇

無去過大阪 即係大阪d outlet 都廢 九州同北海道個d去過好正
出年會去